有無人係有offer 但唔知揀邊份工？

各位巴打絲打有無咁嘅煩惱？

講出黎俾大家分析一下

俾啲方向你

今年fresh grad搵晒工未？

想轉工

搵到再入黎

樓豬得果雞幾野人工，狗都唔屌啦

你轉咗工先講

咁唔係得我一個可以俾意見呀嘛

Btw想問我份工低人工同俾意見人有咩關係？

有，你果d山埃黎，毒死人

我係明燈 低人工有低人工嘅意見

無人理

擺到明

俾人block 晒

咁你快d分享返dj圖洗底，咁咪解返你囉

都單咗機 分都無用 睇人地個啲算

我有個offer係兒子

你係一個窮兒子
Btw 慢咗好多 好失望

雞/鴨

咁都唔識 如果我沒有看錯，巴打應該是低能兒

M記定KFC 服務員？
唔識揀 2間都大公司 幫幫手

Kfc 無人去食 得閒好多

如果你夠黑似菲律賓人 建議去快樂蜂 啲妹易食好多

努力咗呢排有嘢做

祝你做咩衰咩

咁毒

加油my frd 我好快就返車台吹水

你一返車台我就會搶第一

車台巴打有愛